警員召妓遇同袍查牌

冇事嘅！訓斥下就ok
全港最大犯罪集團

//機場警區疑發生警員擅離職守事件，消息指，該警區刑事調查隊1名警員疑於油尖區一間賓館召妓期間，遇上同袍查牌，揭發他與同隊另外3名隊員於當值期間未有執行職務，警隊高層大為震怒，正就事件展開紀律調查，4名受查警員已調職。//

咁撚大獲都係調職炸真係有金腰帶

犯法就係犯法，除非你係警察

喂 自己友

震怒點解唔介紹返

自己人查自己人喎